睇左僕街動畫

頭中段真係好正 極緊湊
sf元素咁小都可以咁刺激
大細男主cv都好正 好fresh好特別
仲有好歌好音樂 撈埋d childhood love 走難情節好有代入感好正

不過一入後期就跌左
竟然真係老師 跌落水失憶一集去哂
仲要ntr
仲要唔係賢也食 係變左肥仔嘅偽娘
去到呢到真係已經冇心機再理點捉老師
老師又唔夠時間出到吉良吉影果種理性變態描寫
前後力度落差真係有d大
不過最後出返愛梨就算啦

音樂同2首歌都好正 好適合套野
12集有咁嘅質素真係近年小有
果然有原作打劇本係唔同d
聽講原作有d唔同 拿拿臨補埋佢先

由你講得出NTR呢三個字就可以重睇啦

動畫爛尾，原作好太多，有伏筆位，解伏個下仲震撼

以動畫比既線索黎講加代同偽娘呢對完全唔合理
係賢也我都覺得係有鋪排過
前段劇情唔好同我講係冇諗住落愛情線 明顯就係搭好條路之後無理咁改左終點
仲要仔都生埋 ntr係一個講法 只係夠入戲既人到11集都會屌出聲
之前d臉紅心跳ドキドキ情節完全冇哂用 如果原作唔係咁
我只可以話製作組充滿惡意

有愛梨咪夠

冇講過悟真係鍾意加代所以都唔係好算NTR啦
不過個轉折真係好垃圾

btw仲有真人版，三個結局都唔同

唔明有乜好睇

自己本身鐘情現代timeloop story同私奔情節
所以好鐘意前段劇情

バカなの？

叫我?

呢套動畫漫畫我都有睇
男主同加代既關係可以話有一種責任感係到
再睇翻背景只不過係細路時期
雖然你會睇到男主同加代互動係幾甜
朋友以上 戀人絕對未滿
再去到後來加代大過嫁左比人
因為太多年 作者唔能夠寫一個女仔等咁多年

假如真係入戲的話 更加唔會講得出NTR三個字
你自己睇多次男主醒翻見到加代既反應
係感動到喊？點解 係因為見到加代幸福

去討論小學生戀慕之情太唔合理了

第一次支持神父

呢段野好似都講左好多次

係 因為我自己都算幾鍾意呢套野
作者寫男主個心境+轉變 寫得好好
但唔想比人用NTR侮辱左套野
侮辱左男主個使命感

要問點解掛ntr係口邊既係大多數 只可以怪動畫
睇漫畫睇到2nd loop 對失蹤細路既劇情篇幅平衡好多
Revival既發動條件都明確左
可以話原作少左煽情 多左理性

話無NTR班人已經唔記得左救返加代既悟外面係細路，但入面係大人。
大佬，幾十歲仲對一個蘿莉有戀愛感情先有問題掛?
之後佢救左廣美間接令自己無左同加代一齊成長既機會
即係無左培養悟鐘意加代呢個感情既機會。
仲令加代同廣美結埋婚。你話係唔係NTR我覺得見仁見智。
至少我覺得點都有啲NTR既成份。

不過悟本人當然唔覺啦，佢當年既遺憾只係因為對加代見死不救。
咁到佢救左加代，醒返見到加代已經幸福快樂做左人地人妻。
佢叫做已經填補左呢個遺憾加心理陰影。喜極而泣好正常姐。
老實講物理上佢同加代相處得幾個月，可以有幾深感情呀...

神父咁認真唔係好慣

都岩既 動畫個氛圍
真係有d互動位幾甜下 但始終細路仔野 不必上心
假如唔理智會比動畫引導左去第二到
但假如理智諗翻加代結婚生女
成件事係好自然好合理

其實講佢轉左學就算，最多N年後加代間唔中返黎探下悟咪算。
偏偏作者又要留加代係度。然後又要悟救廣美。
而又要回憶廣美係初中至高中成長時期取代左悟個位
最後又要廣美同加代結婚。

好難唔令人聯想如果當年悟無去救廣美（事實上老師無打算殺廣美）
悟和加代個關係會唔會發展成戀人，好似依家廣美同加代一樣。
唔好話動畫氣氛搞到令人諗歪，我覺得原作劇情都有一部份責任引人諗去NTR三個字

睇原作睇到呢到 已經確認覺得ntr唔係我主觀同只係比動畫影響

唔同既只係 對其他人特別係廣美同賢也描寫多左
動畫出3個遇害人張圖出過好多次下 我好遲先見到廣美原來係其中一個
漫畫就對3個都篇幅充足 成個流程係似逐個單元咁去
動畫既加代就幾乎係最多戲份既角色 可能漫畫之後夠篇幅沖得淡加代同悟份感情
但係無疑作者係有刻意鋪呢條線 只係動畫鋪排接原作走向放大左ntr呢part

漫畫賢也真係好好多 基味勁濃
動畫覺得佢有d邪邪地

動漫2個人既互動同一對情侶會做既野係一模一樣喎，一齊拖手去街返屋企、睇雪景、仲要畫到咁既氣氛，加代慢慢向悟敞開心扉既過程，同galgame 男主角攻陷傲嬌女主角既行為無分別，所以單以動畫評論我覺得係有ntr 成分

Typo